警察萬歲萬歲萬萬歲

一直屌鳩警察嘅我，突然覺得揸槍射人真係好型！見到一個99年都可以捱到27週嘅厚生警察，我真係自愧不好呀！